好煩

可唔可以同我傾陣計等我分開注意力？

錫翻

bb

點解咁鍾意返大陸叫雞 唔直接離婚

一齊叫

做咩唔開心啊

直接屌佢一獲

懶係慈愛話咩影咗好多大陸風景圖俾我睇
但好多張圖都有隻大陸雞既背影

次次我都要扮唔知 扮蠢 扮睇唔到

早啲訓啦

平巴見到vicko都冇心情了

唔想聽到你兩個鬧交 係就直接離婚
話咩唔離婚係為咗我好 跟本就係你地兩個既事
關我撚事 兩條友自私到仆街

vicko bb

好嘈 訓唔到

我唔要你都係為你好架咋 當年你老母產後抑鬱
但兩年後生左個女
我屌你老母死仆街

我又唔係細 你兩個離婚又點
反正一有機會我就搬出

我都想搬出我住

仲讀緊書啊？

嗯

tg

俾心機 你大個都叫有得揀跟邊個定自己生活
我一出世就冇得揀

你唔開心有vicko bb攬喎

今日先鬧完佢 黎M搞到要白色safa變撚左紅色
你同濛濛TG 小圈子 唔侵我

會黎m架 我養親都係狗公真係唔知